護眼小知識

屌你老母死差佬

祝你地啲仔女，一升中就盲眼

警務人員子女關注組

差仔差女